武漢肺炎病毒唔止識睇鐘, 重識睇日曆

柒婆停封區, 因同武漢肺炎病毒傾掂左, 農曆新年期間唔攪市民
柒婆又唔講科學喇

新年大家喜喜洋洋 唔好講咩病毒防疫呢啲衰野喇

歡迎年初一封本人所住大廈

負責播毒班支那狗唔洗放假？
玩左成年, 人地春運咪休息下囉, 醒少少好冇

仲識睇國家添啵！
英國一宣布收留BNO
即爆變種武肺，之那國真利害！

即係證明左武漢肺炎病毒源於芝麻喇, 細胃磚+真係廢物

武肺：紅日我都要放假

不如話三萬賺夠OT過肥年, 咪休息下囉

港豬 : 紅日我都想返工

雲粉又會衝入嚟話你哋授權政府搞打壓

港共打壓市民, 唔使你授權

真
同埋佢哋冇諗過屌政府武肺識睇日曆其實係屌緊政府喺政府上on9

再加上我又唔覺你依個post有話要政府加強防疫喎
不過雲粉都係打慣稻草人架啦

世衛並非去之那尋找武肺源頭
而係去之那『洗脫』源頭罪名

重話提名「咸濕菜」和平獎

支那利用淫婦珍+淫民弊
鹹濕菜點頂得住這種誘惑
懊爸媽的和平獎都係支那俾錢幫佢買

支那病毒： 春節初一至初三休息